[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(241)

去得好快

樓主臭雞

LM

男神

：3

變留埋我

收

變咩

美少女

屌 聽日又要出去拍嘢

你諗下放工會見到我會唔會開心d?

我應該改短啲會早啲收工

春秋..我都想聽你唱

半日冇上水，又爆咗幾個post

告白我的戀人們

啱啱上樓梯上到最高 以後仲有一級 就大大力踏上去 點知原來已經最高 差啲仆街

咁你肯講未

關懷弱智

係囉

係喇得喇

你都無講你有啲咩需要

講了講了

因為你單腳行路，所以無咁平穩

叫佢sbt

關懷我

還記得當年與佢兩個近近地去個東京之旅...
係佢人生第一次坐飛機， 佢冇咩積蓄， 我出錢既個trip,但完全冇在意,雖然佢係直， 但唔計床位上， 根本就好似我係1咁照顧佢.......佢比較白淨、可愛
還記得...我地去過台場， 影下相， 在黃昏時飲杯咖啡，望著那彩虹橋（希望冇記錯名,太耐）， 跟住晚餐望住個海鋸扒， 之後登登登登..去左台場個唔記得叫咩名浸溫泉，百鳥圖， 之後坐摩天輪....Day1....

正解

幾浪漫💕

😅好過你出咗聲等於冇出啦

我睇咗乜撚嘢

下次一起去囉

何解 何解初初都是漂亮

台場睇日落真係好正
我第一次去日本第一個景點就係去台場

真心咩

見到登登登登好想笑

openopen close close open close

如果 如果今天關係變樣....

陪我去東京 陪你看風景
就算其實雙方早已結冰
做你沉默的身影 仍然能高興

Day 3-4多少少甜既...奈何都過去了...
係， 真經歷

沒有，點點

西西

唉 我就快39

so sad...

我平時開d po痴線好多=.=

支持你講故台開po

吓

我唔信

手手

23就23啦

佢係咁

吹呀？我有長者卡我自豪

收收皮啦

伯伯我扶你過馬路

有冇人想睇我手指公

點解你係咪知道咗個秘密

？

有冇人想睇我子公？

想

八婆

想像唔到

好好笑嘛😂

...........

pmed

沖

收唔到⋯⋯

你信我真係pm咩？
我ig 樣都無呀
試過係app send 過一次自拍俾人
個陣仲要唔喺香港

要send 都唔send 俾你

⋯⋯⋯⋯

咁直接88

我不嬲都好直

靜咗

成個po既人都好惡

佢地係咁
我覺得可以

自爆

我今晚自己食呀

你咁遠好意思？？？？

meetoo

原則

好大隻牙

諗起一個fd

上次你比我鬧到喊

如果我早啲知道

所以？

得喇

講完你咪嬲咗我囉所以

而家讀返囉

咩

請問各位男神們....
有冇聽過隻歌叫 ：寂寞，好了 ？

lm

無

認咗係男神

網吧好玩嗎？

網吧會好玩咖咩

Try to listen it~

係喎
為講而講tim
9 up 咋

點點....
點解你可以成日都咁開朗既～？

係

咁快咁多頁

一陣比

我一啲都唔開朗

蔡旻佑
有聽過丫
大學時有個fd好迷佢

Wow~~~竟然係覺神

你自我感覺良好就得啦

佢唔識飛架

我絕不罕有

好sweet

會

Anytime +1
最嬲係550， 但冇桑拿

都係既...

啲救援仔仔好撚正

我代佢
狗公

有d心郁

FF, 靚d,貴d， 好多堂， 但只係得濕蒸....
Anytime 最大問題係獨立沖涼更衣室

大隻男神

monkey 伏已中

做咩

但冇野睇架wor～～
你報啦， 我地咁近應該同一個center 做
Let’s work hard together

我只知港島得柴灣，西營盤

send咗限時嘅圖比佢（冇特別的）
之後佢話喺街 唔會中伏
之後我再send張唔係限時嘅比佢（露j射精圖）
再話 好啦唔send
之後佢開咗黎睇

唔洗睇野

我n年前都係p記， 聽聞而家好平， 又咩學生免費、又多南亞，，要排機等等....所以唔考慮lu

笑死

聽到有人講阿花

牙花喺邊

食屎 1你屎眼

我愛牙花

老公

牙花老公豬

我愛你

花bb

撳你落水

聽到回應下我

Hi

Bb

今日未開餐

點點，快d食野， 不要餓壞

髮線

水煮雞胸？

好大陣煙霞味

好難食架？ 未食過

好討厭

真係好多 好恐怖

實有 咩都有 有幾老都有

收工先黎咁大雨

入去玩下囉

係無我

你食開屎

去 邊？

想快啲完contract 唔想去

together

可以

食完再柯比你聞？

你再食返

係咪岩岩講緊既anytime

一齊食先得架

睇完戲去

去supermarket 買自己整啦

+1

轉左goji 後 magabox 有無裝修過

放入水到唔駛理

普通朋友

拍你屎眼

之前無去過
但依家裝修係新淨既

你肯睇未

（啪—！）

傘係邊間

想睇多次Annabelle

想轉goji 之前california

狗都唔撚屌

好正喎

利申：一路睇一路笑

咁同你睇 你應該係笑我

.......

腳腳

咩樹

頂！剛剛officially 講左1/6後要上左90日先可以甩p......我24日啦...

Who

哈哈， 點解你有P既？

做新會然有咩唔好？

喔

有mku男神你陪我 ...我願意

明明是小薯⋯

叫我？

我268日

你都有P

睇下第個ac 有冇先

testing

有P 嘅

83日

我返嚟喇

我大過你

你叻

有人傻咗呀

有龍傻左呀

食乜好

pizza

常餐

常餐有啲咩呀

琴晚食咗

去游水

沙牛麵 多士 炒/太陽蛋

咁夜

用咗兩年幾嘅水杯
啱啱第一次用嚟載唔係水嘅野

p牌仔

第三張

好jeng
不過好無安全感

i mean上線日數

水杯唔純潔了

太正會冇安全感

春

如果.........If....
一個0同你大概3年前已經相識，其實你明知你唔愛愛佢架，佢一路都等你，冇同任何人一齊even fun...
（好似當日咁天真既我）...我應該面對現實嗎...?
他愛我，我卻愛他10年多了.......但我覺得如果我接受佢，就似傷害緊佢同時我要配合.....人是否應該自私？我唔會再追逐之前那個人了......雖然...我憐底仲好愛佢

原來你係陳寶珊，珊珊

點解.........我唔多睇得明.........

狗公腰

啱呀

夏天喇

睇J圖啫，又唔係要同佢拍拖

終於有圖睇

下面唔突嘅

不好意思， 明天再寫清楚少少
有點wing

後面嗰個

講下啫

點點～～～～～

高清啲ok?

我比較喜歡前面那個

隻維妮好慘

如果有圖中咁嘅人追我，我lur 飯應
Even 關係只係維持到1日

太熱唔hug hug 喇

清......咁呢d會否變做叫ons........?

龱為有腹gay, gay gay?

咁好咩

咩圖

好想摸

誰

禾保你

點點...上面那個鬆拋拋wor.......

想睇？send比你？

你都保到 咁condom都保到啦

惡到